各モジュールの機能説明:
adapter:                            アダプターモジュール データインタラクションの動的認識と変換
algorithm:                          stl algorithmの補足
any_val:                            任意のタイプのデータ、SBO(ショートバイト最適化)の最適化、および任意の操作をサポート
archive:                            シリアライゼーションモジュールは、テキスト、XML、バイナリ、ウェブバイナリ、BSONなどのシリアライゼーション構造をサポートしています。シリアル化は BOOST と同じように使用されます
base:                               基本データ型、プラットフォーム、言語バージョンなどのマクロ定義が含まれます
bind:                               正規の boost::bind
bind_ex:                            boost::bind の拡張
bytes:                              コンテナ内のデータのバイト数に関する統計
caller:                             関数を呼び出すときに、サポートされているコンテナを関数パラメータに変換する関数の呼び出し元
charset:                            文字セット (utf8_char utf8_string および ICONV ベースの変換)
client:                             クライアントモジュール
compaction_tool:                    圧縮ツール(不完全、7zipベースのLZMA、基本的な圧縮および解凍機能のみ実行)
compatibility:                      一部のコンパイラの互換性処理
compile_link:                       コンパイルリンクの取り扱い
container:                          STLおよびBOOST　Containerのデータ構造に対するいくつかの拡張
container_ex:                       コンテナの一部の拡張処理
database_system:                    DTLに基づくSQLデータベースシステム
dbs_manager:                        flywightアーキテクチャのDBマネージャー
dll_make:                           DLLまたはSOのクラフトヘルプ
encryption_tool:                    暗号化ツール
exception:                          例外オブジェクト
file_system:                        ファイルシステム
func:                               関数型の解析関数
Fusionex:                           boost::fusion の一部の拡張
fuzzy:                              レギュラーベースのファジー文字列
geometry:                           解析ジオメトリ アルゴリズム
handler_center:                     Function Callback Center 管理モジュールのコールバック関数を登録します
ids:                                さまざまな ID タイプと ID ジェネレータの定義
iterator_ex:                        イテレータの拡張処理
log:                                ロギングシステム
lua_wrap:                           LUA 言語のラッパー タイプ (完全には完成していない、set map などの STL コンテナーがありません)
mapping:                            テーブル構造のマッピング
math:                               数学
memory_ex:                          アロケーター関連の拡張機能
modules:                            モジュールの動的読み込み
move:                               MOVE セマンティック互換性とエミュレーション (boost::move に基づく)
mplex:                              boost::mpl の拡張
network:                            ネットワーク (boost::asio に基づく)
nonable:                            無効にする機能には、コピー不可、削除不可、および作成不可が含まれます
nsql_database_system:               Non-SQLデータベース システム (現在は MONGODB のみがサポートされています)
P2P:                                P2Pネットワークをサポート(現在、UDPホールパンチのみがサポートされています)
packet:                             シリアル化されたパッカー
plugins:                            プラグイン管理
ppex:                               boost::preprocessing の一部の拡張
process:                            プロセス関連機能
proxy:                              Netowrkプロキシモジュール
ptr_val:                            ポインタデータの操作機能
range_ex:                           boost::range の拡張
regular_parse:                      正規表現 (boost::regex に基づく、組み込みの Unicode 変換は icu4c に依存しない)
safe_container:                     スレッドセーフなコンテナタイプ (boost::continaer に基づいており、互換性あり)
script:                             スクリプトシステム (Python と Lua をサポート)
segment:                            セグメント データには、メモリ マップ ファイル マッピングが含まれます
SEH:                                クロスプラットフォーム構造化例外処理(Structured Exception Handling) (WindowsとLinuxおよびDarwinとAndroidに対応)
Serialization:                      各コンテナーのシリアル化
server:                             サーバーモジュール
smart_ptr_ex:                       スマートポインタの拡張
struct_conv:                        構造変換機能
support:                            いくつかの追加サポート
system_controller:                  システムコントローラーは、さまざまなシステムイベントを処理するために使用され、ログシステムとのリンクに使用できます
task_center:                        タスクセンター (タスクデータキャッシュ)
thread:                             スレッド
time:                               時間
tuple:                              yggdrasil タプル構造で、std::tuple および boost::tuple と互換性があります。
tuple_ex:                           タプルのいくつかの拡張機能
type_traits:                        type_traits の拡張
typeof:                             BOOST_TYPEOFに基づいており、decltype と互換性があります
utility:                            いくつかの一般的な機能